[ 奶支狗傑瑞米·亨特敗退 ]約翰遜將成為英國新首相！

英國保守黨預計將於週二宣佈，約翰遜（Boris Johnson）贏得該黨領袖選舉，並將成為英國下一任首相。

約翰遜有望在週一晚上結束的投票中擊敗英國外交大臣傑瑞米·亨特。

新任首相將於星期三正式接替特蕾莎·梅。梅首相在英國多次未能完成脫歐後下臺。

英國脫歐行程本應在今年3月底結束。儘管歐盟官員表示，對英國議會迄今否决了三次的脫歐條款重新談判沒有興趣，但仍同意將最後期限推至到10月31日。

約翰遜曾在梅首相任期內擔任英國外交大臣，曾任倫敦市長，主張民粹主義。他已經表示，無論是在有或沒有達成協議的情况下都要將英國從歐盟退出。許多英國議員反對沒有協定的脫歐，稱這樣的舉動會造成經濟混亂。

Jeremy Hunt 之前就係話中國政府處理香港問題＂well done＂既奶支狗

英撚病貓黎
邊個做都照奶共ga la